［集思廣益］求教學，氹女友

唔開心會講d咩氹？
In general唔開心，冇指定原因

千其唔好講「唔好唔開心啦」

我碌尻大左一倍